貓身上黑色點點係咩黎

貓仔沖完涼杜完蟲身上仲係有呢d黑色點點，
問個獸醫佢話係蚤蛋 但係會自然脫落
可以同我另一隻貓放埋一齊

但我始終都係好驚會唔會傳染埋另一隻
依加困左佢入籠佢係咁叫 好想放佢出黎
我應該點做

好可愛
幫你pish

面咀角有冇？

芝麻

幫佢拎個蝨梳梳走佢啦
Btw 好cute

無呀 淨係頸後面果個位有

係蝨黎既 ？
咁係咪應該唔好放佢出黎同另一隻貓玩

希望多d相可以色誘到多d人入黎

就算係蝨蛋/蝨屍都應該梳走晒佢啦
我個隻番到黎勁多蝨
落完藥d蝨死晒 幫佢梳走埋就乾乾淨淨

如果咀角鼻有野野粒
就係飲得少水

好！拿拿聲梳乾淨佢等佢可以同豆丁玩

蝨屎嚟，有無杜蝨？杜左都要困一段時間等啲蝨吸左血先會死，同而家隻貓隔離下隱陣啲

同我隻貓一樣
一拎返黎好多蝨，拎frontline spray 噴左次清得7788
又係條頸後面好多黑色一粒粒

我都係滴左frontline !! 聽樓上巴打講用蝨梳梳走哂啦 依加乾乾淨淨兩隻貓打緊架

想好評唔小心負評左巴打你個留言
知道啦 困左兩三日依加放左出黎 觀察過希望兩隻唔好互傳啦

好撚得意呀

佢啲墨黎